(光棍大国) 學者：性愛機器人 將如買電器容易

中國男女比例失衡，內地學者估計，未來30年中國適婚單身男會比女性多3,000萬人。單身男士越來越多，激發起性愛機械人（性愛娃娃）的潛在商機。中國社會學家李銀河認為，虛擬性愛是人工智能時代的新發明，也是愛滋病時代最安全的性愛。她分析，未來在中國買性愛娃娃，會如同買電器般普遍。

李銀河近日接受內地網媒「一條」訪問時表示，虛擬性愛是人工智能時代的新發明，同時也是愛滋病蔓延的時代下，最乾淨、最安全的性愛。她提到，曾經有預估認為，在2050年，性愛娃娃將會佔全人類性愛的50%：「這是一個非常有意思的前景。」李銀河說，到那個時候，在中國適婚年齡的男人已多出了3、4,000萬人：「他們永遠也找不到老婆。如果性愛機器人或者虛擬性愛能解決一部份問題，這個也不失為一個出路。」

李銀河又提到，如今中國已經生產性愛機器人：「又能做家務、陪你聊天、大概也能做愛，才兩萬多塊錢人民幣，所以我覺得買一個性愛機器人，很快就應該像買一個家用電器一樣那麼容易了。」《人民日報》海外版曾報道，到了2020年，中國約有1,500萬名35歲至59歲的男子無法娶不到妻子；到2050年，數字將攀升到3,000萬人，意味難以扭轉男女失衡問題。

中央社

唔信

黨已經幫你裝左後門監察你

so true

屌屌下漏電和爆炸是常態吧

共享機械人 多P派對

到了2020年，中國約有1,500萬名35歲至59歲的男子無法娶不到妻子?????

還有党給你機器人啊

無法娶不到即係娶到？個數字到2050年仲預計會上升

整乜撚機械人吖 索性研究性愛複製人啦

可能真係順便安樂死

叫蕭別離教佢地戒j

中國性愛機械人

理想 ：

現實 ：